[神作]有冇人睇左今季套新番 EX-ARM

啲3D質素仲勁過最早期3D日本動畫
應該同GUN道有得fight

原作作者睇完唔知會有咩感受

垃圾到2013rwby吊打

係運鏡唔差...

整體ive仔級數

睇左2分鐘
幾懷念ps2時代嘅打機畫面

尋晚睇左, 真係 cls ..
畫面垃圾仲要唔知做乜鳩..

google間製作公司好似有啲中國背景

ending一大堆支國拼音人名

頂唔順冇睇到咁後

間公司07開,到到近幾年先有啲實業做
到底點生存

隻狼 担当： 背景・アセットモデル
唔怪得畫面動作遊戲感咁重

我覺得最好睇係張插圖
一定係本季最好搞笑番, 笑到肚痛

睇網站，開studio既社長係中國人，3d全部搵中國人，隻狼都只係負責少少model，可能得個殼
睇Ending credit，得5條友做animation，但10幾條友做modeling，人再多都唔識set表情動作，2d部分就韓國人。最得意既係，明明中國9成動畫係3d，唔會差得過呢team人。集英社同成個制委會究竟係點上呢隻賊船

可能係money laundering

我都覺...
其實冇咩運鏡可言...
普通動畫咁囉...
啲動作場景重要好生硬...

韓國定支國?
韓國多用拼音喎~反而支國少~
我睇有啲似泡菜拼音~

間野睇落似洗黑錢/走資用
個官網得兩個名,都係同姓

見到個hahaha係雞翼咁拍手笑到我，好多移動都係就咁成個model改x y軸，當係廣播劇咁聽就好不錯

lee套都唔知做乜鳩，3d又垃圾，但有啲非3d，整到好奇怪，睇左5分鐘即刻走人

屌，同魔法戰爭個作者一撚樣咁慘

R哂頭
重諗住佢主要角色3D 閒角用畫作

但睇睇下d 2打6都係3D

之後兩個男警 一個3D一個作畫

Jm9

俾木棉花封面呃左

垃圾3D

估唔到今季霸權第一集分勝負

新一代神作